點解周浩鼎單野咁少人理

自稱收匿名信
林鄭宣佈無三權分立
喉舌附和
對方猛攻緊,想攻陷最後一關
今日仲咬著唔放,
大家幫下佢,好似銀行幫張宇人咁

推

阿豬阿狗講嘢都要理咪好唔得閒

仲有：「我無聯絡潘生潘太好耐」

因為呢啲廢人WFC

冷處理就OK